
                      Fantástica, muy cercana a la naturaleza sin escenas dramáticas para los niños y una banda sonora preciosa. Mi hija está enganchada quiere ir de nuevo al cine a verla
        
            